分析屯門公路經常塞車原因

大量人搬入屯門
又窮又要威
要渣車番工
技術差

冇錢行大欖

應該同上水一樣，因為多車

香港養車成本過低
$10000部二手車
周街泊博唔抄牌
又要威
垃圾2手車易撞，技術又差撞一撞，損失大量時間，經濟受創

荃灣深井個瓶頸太嚴重

屯公收100蚊
睇下仲塞唔塞

窮人渣車太多，無5萬人工都唔准渣車
一係加新稅種$5000道路使用稅